有冇人覺得差館爆炸單嘢唔係咁簡單

抵撚死

善惡到頭終有報

保險雞全家生性病，冇得claim

似係有高智能罪犯撚尻差佬

利申 依排睇緊金田柒